父母自覺兒子住公屋求偶有優勢 不明為何25歲仍單身

樓價處於巔峰，部分人覺得有公屋住，總好過捱貴租。有網民指家長自覺住公屋的兒子是一個筍盤，婚後可跟父母同住，兒媳不愁無地方住。有約會公司負責人指，確有港男向心儀女生自詡有「買斷」的公屋單位，惟對方認為他欠上進心而漸疏遠。

近日有網民在討論區發帖文，指有25歲獨生子，跟父母住公屋，副學士畢業的入他，月入約1.6萬元。家長有感兒子算孝順，每月薪水會交母親管理，又認為兒子是「筍盤」，形容「將來一家住公屋，兒媳返工賺錢養家，不愁住」。但網民卻不認同，揶揄其兒子收入不高、只住公屋，指他似「凶宅」多於「筍盤」。部分人認為，若果男生只想在公屋度過餘生，絕對不是筍盤，又譏笑「全家都窮，點可能係筍盤」。

女生認為無上進心漸疏遠

極速約會公司214 Dating活動負責人Tammy表示，曾有30多歲男生向心儀女生表示，他已買入一個公屋單位，日後不愁無地方住，女生本身住私樓，有感男生毫無上進心，最後漸漸疏遠他。

Tammy又指，曾有女生有意跟男友結婚組織小家庭，但男友有感跟父母同住公屋可互相照應、節省租金，勸女友婚後搬入男家同住。「女生認為不可接受，又想快些生BB，想多些私人空間，雙方最後分手收場。」她續指，亦有人以「住公屋為恥」。例如，有些女生在約會活動上被問及家住哪裏時，會迴避自己住公屋，只說「住在香港仔」、「住在南區」，不想被人看小。

行政人員婚配服務公司「緣來這麼近So Klose」總監Carolyn Chan指，曾有男律師想送女教師回家，但女教師每次都要求在鐵站或商場附近便告別，事後才知她介意男生知道她住公屋。「男生也感到奇怪，每次想送她上樓，她都用不同藉口推卻。」

又bin

婚後可跟父母同住

跟父母住公屋自怨不公平、嘆不能置業
遷怒於地產商及奸商 顧主無良刻薄、薪金低永無出頭天
父母生於基層、父做牛工母親做清潔工作失禮街坊

人生無希望、活在當下得過且過便算

公屋又窮又臭又無卡屎
又要同人share一部lift
又無黑人保安

難怪會生到個咁叻嘅仔

住公屋揾16k份糧比晒呀媽都想溝到女訓醒未

蝻都算係黑人既
公屋都有d既

精神勝利法

跨代貧窮呢樣嘢係有根據

「筍盤」

連登仔：住公屋=人生贏家

老豆上得太多連登

你靚仔識氹女一樣大把女食, 啲女貼埋錢都仲得
樣衰毒撚格就咪賴公屋啦

有錢先有自信

無錢有無錢玩法, mk佬髮型師住公屋, 50歲仲要有個女都食到ibanker

無咩無可能

Old news is so exciting

「同男家父母一齊住」
呢個先係公屋既弊端呀ok?
公屋本身就細架啦
結婚加多人逼上加逼
仲有公屋既廢中廢老先難頂
分分鐘嫁入變左免費阿四
仲要係原始到用手洗衫
唔比你用咁多洗衣機個隻
因為窮，要慳錢
因為識得有人係咁既經歷
勸大家遠離d公屋+同男家父母一齊住既「荀盤」

搵人上討論區開膠post 然後再寫篇文就可以賺稿費

想睇條窮撚個on9自信樣

照鏡

公屋唔係人生贏家咩

我淨係見到條有兩層樓冇自信嘅on9窮撚
我想睇住公屋又on9自信嘅窮撚
仲要覺得自己食硬女個款

成篇文我睇到既係男女大不同
男既自大，女既叫做有想二次投胎
但下半段女既又會自卑，但因為香港讀書同工作制度有優勢黎計又做到老師

香港如果男女係工作同讀書既優勢調轉，而又保持呢種女既要搵有錢人嫁，男人就唔會咁慘

雖然個副學士男搵萬六仲咁串，可能極端例子
成家又窮又廢思想
但會唔會因為佢係男人又窮而無上流機會?

我...而家都係用手洗衫, 因為冇咁傷d布料
順便當做下運動

你自願又唔同，強迫又唔同
有d人對手洗得多衫就有主婦手
手洗幾件底衫褲都可接受
但係全家一家四口（夫婦+男家父母）既衫褲鞋襪全部要手洗
我個朋友就係咁洗到手出水泡甩皮
因為咁想用下洗衣機洗
就被奶奶吊用洗衣機洗浪費水浪費錢
而且重點係做家務方面同男家父母有拗撬
即使唔係洗衫,洗碗，掃地拖地都可以嘈一餐
而呢d拗撬係基層公屋家庭中好常見
至少我身邊已經有好幾個例子
個男既仲未必係拗撬中幫女方
女方唔想搞大件事就唯有啞忍
呢d「荀盤」真係比我都唔要
毒毒自己一個更開心

窮人生仔真係笑話

點解啲女咁憎公屋

如果佢有上高登，睇教父潮文就好

容易分戶？除支那人湧入外，我覺得分戶都係公屋供不應求原因。

每月薪水會交母親管理，又認為兒子是「筍盤」，形容「將來一家住公屋，兒媳返工賺錢養家，不愁住」

個廢老八婆係想食埋條女份糧養佢個家

住公屋仲要同父母住想溝女

住公屋，自己一個住

人生贏家上黎恥笑我地？

結婚送埋人地父母做陪嫁真係弱智，通常同人地父母住9成9多拗撬。做佢老婆就慘

咁你想點？

Sis你隻手唔洗錢保養？

全家都係傻閪
凶宅都不如

個仔都幾慘 真心

當然 佢要極發奮/極努力
都唔係唔得

唔好撚諗住要成家立室咪得
呢個世界好多野唔係人人都做到
利申: 窮撚公屋仔

真
想娶個工人返黎賺錢，on99

晴報又拎香討故仔

唔好咁灰心，做好自己先，準備有機會即反吸
申：失敗者

佢個仔廿鳩幾歲都仲成份糧俾老母
娶老婆定娶老母？

點解佢諗法咁仆街

脫節到
我係男人都頂唔順啦

覺得個咁既廢柴係荀盤真係笑撚死人
凶宅有鬼可以做法事驅鬼
貧窮係跨代詛咒, 根本無法解決, 唯有絕後先得
搵16K比哂錢老母管, 仲要間屋咁撚柒細都要諗住個老婆會一齊住
痴撚線, 同屋企人住公屋既一定知, 屋企細又人多, 成撚日會有無謂野嘈

"每月薪水會交母親管理"
嫁著個裙腳仔真係喊三聲

咁你又唔好咁講

從無灰心,本身我都唔信咩家庭價值
由根本上就否定成家立室呢樣野
只係比D建議D跨代貧窮既人, 唔好想太多, 有D野唔係人人都可以做到
人地唾手可得唔代表你都係

你當我港女啦
真係好撚無用

如果佢單身住公屋就幾好，同父母住就死開啦

真，仲要交糧上去喎

兒子在公屋做愛
父母可在旁打氣
父母:中出中出中出中出

25歲
住公屋
Asso grad
仲要搵得16k
筍？邊撚到筍呀睇過

人唔笑 狗都吠

真係好柒啊
住公屋無問題
你要同父母住？
你仲要成份糧交上去？
筍盤？
可能肯定唔會出軌囉

生多個小朋友幫佢老母賺錢

屌你老母啊呢個係連登仔self-introduction黎?

做乜咁睇唔開跟件窮撚

手洗一家四口嘅衫仲有人咁做嘅咩

曾有30多歲男生向心儀女生表示，他已買入一個公屋單位，日後不愁無地方住，女生本身住私樓

跟住大大聲講 「你係呢度住就要比家用」

買入係唔係唔洗交joule?

唔使當，你係

個記者知唔知問題唔係公屋度

係嫁咗要同父母同住
同份糧全部比老母
就算係住私樓，都唔會頂得順囉
嫁咗到時個老公一定會企老母果邊
唔係邊有錢洗？
重要日日見

係！！！重點係唔獨立！！！

公屋係荀盤，咁私樓係咪收得工

副學士+25歲1.6k+份糧俾呀媽+住公屋仲想一世住公屋=筍盤
多謝提供笑料

大多幾年你好睇清個真相啦
唔好咁快益隻豬俾件廢柴呀

父母一定係連登仔嚟

窮人生仔正仆街

髮型師呢個職業係外掛黎 唔知點解可以食好多囡

班健身教練都係食好多囡

整靚個女仔係好開心嘅事，化妝師一樣多女

share一部lift都算缺點

如果我係16k
重刷算啦on9

父母窮真係有原因 諗野完全9唔搭8

真係好Mean,其實而家良心肉幾錢？

仲要男份糧係比哂阿媽

t

仲要話「不愁住」
個廢老阿媽一定一臉自豪咁話有瓦遮頭比個新抱

反而唔明個女老師
老實講我更加欣賞公屋出世靠自己入大學既人

指有25歲獨生子，跟父母住公屋，副學士畢業的入他，月入約1.6萬元。家長有感兒子算孝順，每月薪水會交母親管理，又認為兒子是「筍盤」，形容「將來一家住公屋，兒媳返工賺錢養家，不愁住」。

笑撚死
公屋撚真係唔知呢個世界點運作

公屋可以買？？

好似係以前租者置其屋？

住公屋都算 有錢淨都淨係諗買斷間公屋就真係on9

舊到就冧果d

窮人唔好生

好似公屋好多男仔係咁
窮老母細細個就幫佢地洗腦
我都會覺得啲男仔慘

每月薪水會交母親管理

咁你有冇職業加成先

on9仔，住公屋，搵得個萬六，喺度打飛機以為有優勢，條女自己賺錢自己洗再得閒搵SP都唔撚搵呢條仔啦，個家庭眼光仲狹窄到呢

利申：公屋狗

筍盤照顧埋老爺奶奶生活起居
肯應承既新抱絕對係筍盤

仲要本身住私樓 發夢啦你 得鬼閒同你一家大細逼公屋

晴報？

但係d 停車場泊滿名車

你親戚另一半可能都係一樣呢
人以群分

真係要門當户對？

拉

調返轉個主角係女仔 應該成件事又會唔同

好難唔門當户對 你住公屋收入又冇高過另一半 又冇咩上進心嘅話鬼同你捱咩柴米油鹽都係錢 冇錢幾愛你都冇用 日嘈夜嘈都似

住公屋冇問題
但同男既父母同住⋯⋯⋯
我寧願同佢2個住劏房囉

利申：女

得獨立屋同村屋唔洗同人share喳喎

污染香港血統

生一個仔想有雙倍回報
養兒防老既極致

究竟佢個仔有幾廢先會咁諗

其實我懷疑有一堆連登仔真係洗埋自己腦以為公屋真係人生贏家

利申公屋撚

慳到幾多錢派膠

通常呢啲想老婆做免費工人嘅窮鬼
一係孤獨終老間中叫下雞 一係娶支那婆落嚟呃身份證呃佢層公屋將成家人趕出去

香港01咪又係拎連登post出文

真心，見過唔少私樓女仔肯嫁公屋男

香港其實好多唔貪錢女仔嘅

我都肯，但係跟父母仲要全部錢交上去？CLS，我唔嫁仲有錢

有時老兩輩個啲思想真係好撚難頂

我老豆成日攞拖地隻桶裝冷氣機水去洗衫
覺得節儉積德 屌左幾十次都話啲水乾淨
肉眼望落清

屌9你，有冇咁撚好笑呀，搵16k住公屋已經係接近社會底層，竟然覺得自己好好條件

慳錢只係一個理由
個重點係可以打麻雀果時同班老友吹噓
新抱聽曬佢話，連底褲都要幫佢手洗
過返舊時代有工人照顧嘅大奶奶生活
人生贏家

即刻囉張500蚊掉去佢奶奶塊面到講
夠未?唔夠我再加
咁而家開得機啦?

肯俾個老婆做阿四嘅男人係唔係真係愛個女仔㗎？

係一定要生仔
生女心諗就蝕比人

仆街諗起有個po
話自己老豆攞廁所水拖地慳水費

公屋唔係問題，最大問題係仲要同父母一齊住。哪裡來的自信覺得係筍盤

其實重點係上進心姐
比你搵到32k 一世唔諗住進步又點

大把建築佬搵到3xk啦
搵幾多洗幾多 依然窮

香港大把女人單身唔係冇原因

公屋唔係問題，
同老豆老母住先係問題，扑野都唔方便

係咪睇得連登太多

康和式公屋3房2廁實呎650
都見得吓人㗎

份糧比曬老母啵
幾愛都好，都要錢食飯
老婆忍吓啦，忍多幾年我地咪兩人世界到囉

生女𠵱家仲搵得多個仔

荀盤？
父母係咪對荀盤呢2個字有咩誤會

生得靚就話姐
諗起suki...3個女.....

佢屋企人咁on9點會明？

本是同根生，相煎何太急。

利申 ： 私樓仔

婆媳糾紛的起源肯嫁嗰個就真係荀盤啦

但連登仔又冇樣又冇錢呢

讀asso已經係垃圾
住公屋已經係低下階層
一個月搵得個16k係社會寄生蟲
原來而家興垃圾當荀盤
我係女人識到呢啲人都彈遠啲

男人3張野都仲後生呀 唔使咁灰喎

應該屋企可以直通地下大堂先係架嘛

覺得事主太on9，有D似屋企人，發洩吓

仔：媽咪 我星期六要同女朋友dating呀 想攞一千蚊袋住先
老母：出街要洗一千？食茶餐廳咪得囉 兩個人六十蚊咋 睇戲唔洗去戲院睇啦 返屋企睇電視咪得囉 拿 呢到六十蚊攞去出街用啦

想死喔⋯⋯

佢諗法無錯既
不過not for港女
最好去搵d大陸窮村女工
咁就差唔多

真係慘,人地正正經經返工搵萬6蚊要比連登仔笑

隔離post講d地鋪業主收貴租大把人幫佢地辯護

點名法呀？
賓利林寶法拉利呀？
公屋撚最多買部垃圾二手寶馬3系打飛機
成部車10皮野就有 咁都叫名車
不如你去名鑄睇下人地停車場泊咩車啦

拍拖應該都有女受, 但結婚不了

重點係跟屋企人住
仲要全交老母

名鑄幾正

好撚多新款法拉利林寶 車牌都好好J 又有勞斯萊斯睇
唔通呢啲車會出現係公屋停車場咩
到今時今日仲攞公屋黎打飛機個啲人係冇腦定冇見識

廢話
係咪靚仔 係咪有才華 係咪搞笑 ？？
都唔係嘅話
咩無錢有無錢玩法

佢自己都廢啦！

聽佢老豆d口吻都知係嗰類長幼有別
同佢住仲要恭恭敬敬對住佢
仲會覺得我個仔肯娶你你執到啦
又有得住我間屋 又唔洗你供樓
我個仔真係荀盤

就算佢個仔唔難頂 佢老豆都難頂啦
係女人都： 其實自己一個更開心

好多人歌頌呢D叫「真愛」架

暗示可以4P?

忍到收經

你舉極端例子都掩飾唔到公屋仔低賤呢個事實

食咩茶餐廳
返嚟屋企有靚湯飲
買杯咖啡出去行下算啦
40蚊啦

手洗
2020年仲手洗一家四口
我係佢就開撚住個水喉
話佢知手洗水費貴過洗衣機

如果個老母有幫佢儲下錢，再拎間公屋換居屋
咁都叫好d既

人地又唔係住上面

有錢真係好撚緊要。
好啲講，第日阿爸阿媽就算唔洗你養，你有錢都可以比佢地過得更加舒服；
衰啲講，第日成地有乜頭暈身㷫，你都唔洗叫佢排公立，可以好好照顧佢地。
無錢真係唔好考慮成家立室。唔好講兩公婆捱啦，貧賤夫妻百事哀，你上至生個仔下至食餐好都比人媽叉到飛起。我細個就係咁成長，阿爸係我出世個陣差啲爆廠，細細個已經要識慳識睇人面色。大個仔環境好轉先好好多。所以錢真係好緊要，貧窮則父母不子，富貴則親戚畏懼，人生世上勢位富貴真係蓋可忽乎哉。

以為香港所有女人本身瞓街冇屋住

我都手洗底褲
其他衫兩日先開一次機

我乜鳩都dum晒入去開機洗
得四件衫都直接開
都唔明水費會有幾貴on99

老爺奶奶繼續一齊住
新抱負責供樓養家

我覺得出面d野唔好食，加上媽咪煮嘅嘢好好食，湯又好飲，所以幾乎唔係出面食

我一個人住 冇咁多衫日日洗 環保only

如果兩公婆一齊打工供樓你接唔接受到

同父母住

逢星期日都有周星馳戲免費睇，做乜哂錢去戲院呀

好多自己都住緊 人望高處

又係細牛上car28 細牛賣幾錢

搵返公屋妹都ok既，都有唔少選擇，尤其是新黎果D，繼承哂大波大蘿血統

依啲裙腳仔 真係見到都指撚住黎笑

呢個時候又唔見人話有J就可以當八達通

樂觀蛇

股票日日舌到仆街 vs 賭賭賭好撚喜歡all in?

做女都話ok
16k hea做或者唔做比人養埋仲得
男既話唉。。
有J冇人工=人生已完唉

只可以食，唔可以談婚論嫁，99%女人談婚論嫁都睇男人有冇錢。

自卑變自大

講真，父母唔蠢既話就唔會搞到個仔咁窮啦，仲聽父母說話

岩岩識當然睇你外表同性格
傾深入d 一知道你公屋大把女會即時friend zone
公屋今時今日比人新移民形象

話公屋停車場多名車啲人到底見過真正靚車未
屌你去轉貝沙灣車場先黎同呀叔講野啦

一睇就知阿嬸
你屌埋我份

就算上一代都係兩公婆一齊打工供樓啦
不過果陣樓冇咁貴就真

是但啦
有個Benz 寶馬logo就係靚車黎架啦

benz bmw都唔係咩名車，啲人係咪on9

哈哈哈哈哈哈哈

3系 mk溝女戰車

咁都兜到

除非你比到希望條女好快買到樓啦，唔係唔洗旨意佢會嫁比你

住公屋都算搵16k都算，比曬老母重想溝到女呢下好笑

：有錢唔係咁曬架嘛
咁多錢唔見請你老爺奶奶朝朝去食一盅兩件？

每月薪水會交母親管理，又認為兒子是「筍盤」，形容「將來一家住公屋，兒媳返工賺錢養家，不愁住」。

戇撚鳩 要個新抱養埋佢哋？

你由細到大係私樓長大就會明

條女39歲搵40皮一個月, 中佬MK咁都食到, 睇黎條撚識轉彎打圈

試吓大大聲嗌到老爺都扯
到時奶奶應該會趕你哋走

個廢老母未嫁之前唔知係咪係大陸瞓街再游水落嚟

佢2個好似係好耐以前識落

中學同學

識兩個公屋女仔fd都係
未結婚前都要俾一半人工做家用
公屋老母啲食仔女文化好撚恐怖

老爺同生抱

髮型師應該好識氹女, 普通公屋撚練下口才應該呃到mk妹

根本係養兒防老 生幾個散養 搏一個成才就夠

點解窮人咁不自量力？
好好哋單身唔累人累物唔得？

睇小啲AV
奶奶vs新抱先難頂, 屋企邊個位都係戰場

公屋真係好撚污糟，淨係講個廁所成個公廁咁
細個去d有錢朋友屋企玩，我問老母點解人地個廁所咁靚架
而家有d新公屋都裝修到好靚既，有錢就有得整
不過多數窮人都無乜品味，是撚但有間爛屋住就算，成屋雜物食飯用鐵兜

利申: 三十幾年樓齡公屋長大

仲有抽下水啦
剪長頭髮隻手就high吓波邊
吹頭嘈又借故拍吓佢哄埋去講嘢

呢間屋睇落唔算好舊，執走d垃圾換過套櫃會好好多

泊架賓利係你樓下係咪代表架車係你
公屋撚窮就是窮 事實黎

睇嚟我都係單身算

但典型公屋家庭屋企係咁

弱智先會成份糧比哂老母

痴能線
我住緊5人單位新入伙既公屋又同你 講咩
仲要得自己一個人住

咁又點？咪又係窮撚

咁撚on9 溝到女先冇天理

唔通住私樓等如有錢咩
可以抽唔到公屋而係出面捱貴租

係連登仔眼中不論係租定買左
公屋=窮
私樓=有錢

點解d老豆老母會覺得有女朋友要同你住

好多廢老覺得有個竇好過好多人
不願面對香港四成人住自置私樓 而香港私樓平均市值900萬

冇話住私樓等於有錢
但住公屋一定係窮撚低下階層
根本事實
知唔知政府興建公屋目的係咩呀？
比窮人住架
唔通比李嘉誠住呀
成撚日係到打飛機 窮又唔撚認

公屋撚打飛機不願面對事實
睇下自己居住環境幾撚核突啦 啲鄰居質素又差
周圍呀伯呀婆坐公園 著住件白色背心突個肚腩出黎坐係公園凳屌屌柒柒賭錢
再對比下啲高級住宅啲住戶質素啦
柒又唔撚認

有冇link, 想入原po睇下

長毛做立法會議員
鄭麗琼做區議員兼區會主席都係住公屋咋喎
唔通佢地係窮撚咩

長毛有幾有錢呀？麻甩佬黎 乜都冇
最多幾球現金
唔通幾百萬叫有錢咩
買個名鑄首期都唔夠

其實係香港最正係丁屋個班
連公私樓都比下去
生個仔就可以分地
總好過私樓成世幫銀行揾錢

一兩個議員住公屋係咪代表所有公屋住戶月入幾萬？ 呢啲個別例子冇說服力
你話上市公司老闆住公屋就話姐
呢啲議員仔可以搵到幾多錢 有咩身家姐

得閒upgrade 下自己眼界啦
你估你買唔起樓以為全部香港人都供唔起層樓？
香港大把有錢人 貧窮只係限制你想像
大把香港人輕鬆full pay層私樓
你供唔起就講到人還按揭有排還咁
吹到成世咁撚誇張 我以為香港落後地區添

屌 你話個別例子
上市公司老板住公屋咪又你批評嘅個別例子

出面普遍人工得萬零兩萬幾，做議員點都好揾過啲私人公司西工吖，又有政府津貼

你出黎咪害左你個仔 自己咩料自己清楚

自己衡量下大多數同少數人啦
兩個議員住公屋 同9成9議員住高級住宅
邊樣有說服力啲呀
我只係講事實 數據就係事實
得個兩條友冇咩說服力 唔值得打飛機

法師有d好好口

嘔心

供私樓供2，30年真係唔知為咩
其實能夠full pay個啲大多數都係炒家黎
買完就貴租出去，樓價高就放
而普通打工仔只不過係到捱貴租
就算好開心比你比到首期，一日未到完全供斷個刻，層樓都未算正式屬於你
都未計供緊樓個時，加息減息，分分鐘變負資產都未定

買公屋同租有咩分別? 買要比管理費, 同夾維修

供完係自己資產
現金係會貶值
好多人不停換樓 極少人一層供30年到完

不過無可否認住私人樓個啲，不論買定租，普遍都有錢過住公屋

都叫有車有樓喇 做人要知足

真係

我諗9成基層都咁
真係好出色個d得由細到大考第一入名校讀神科先扭轉到命運

居屋都考慮下
一係條仔搬入私樓就得
發撚緊夢

其實選d普通樣 中學grad既女仔會無咁高要求

公屋仔爸爸

其實真係好睇自己係咩價搵返咩人
唔能豬扒無學歷無家底又學人諸多要求咩

飲咩屋企靚湯
買2支水去公園行下算啦
10蚊啦

慳返啖口水啦，窮人思維你唔會明，佢亦都唔會明你

乜父母來？

發佈時間: 2018/05/14

公公有3房2廁？

咩樓有黑人保安

on9水屋企飲啦
阿媽靚湯先緊要
兩粒糖ok啦
5蚊

所以咪解釋到點解會有人為左供層樓而搞到跳樓自殺

利申 住私樓

有
天恆邨，天晴邨，天悅邨

天水圍大把

屯門嘅就富泰邨

第二次投胎？
似係佢老母想多個工人喎
人地本身住私樓
做乜要住公屋？
叫佢個仔搬入私樓都考慮下
一齊住不了

650呎點住兩公婆加佢老豆老母呀？
仲話見得下人
你係咪覺得係大屋？

老一輩係咁 冇常識

大種到尼

其實機洗會慳水啲
包括洗碗機洗碗係慳水好多

有公屋比你住，個個爭住黎住啦
比錢阿媽儲起有咩問題？洗晒佢先至啱？

所以咪得佢老母一個覺得佢係筍盤囉

只不過係一班住私樓就覺得自己好有錢，睇唔起公屋嘅人，而抬高自己自我感覺良好而已
住獨立屋豪宅個班咪一鳩樣笑鳩我地住私樓嘅係窮撚
只不過你地唔敢面對呢個現實姐

佢生女咁諗就話
依家重女輕男
生仔就算鳩數啦

佢老豆老母思維搞鳩笑

曲到咁直 啲人都唔明 引哂啲直必出黎
又回到過去

連登仔 連人格都無 點會知咩叫人格魅力 出句聲都唔敢鵪鶉咁 溝條撚咩 人地呀叔閱歷豐富 隨時講笑撩下條女 都講到 條女濕 G點又熟路 連登仔打下飛機先啦

驟眼睇己經三部車
仲有部路權最高既

通常私樓父母好少讚個仔孝順，因為多數係仆街仔咒老豆快啲死俾層樓佢

晴報仲勁 自己作埋

私樓／居屋正常樣 >>> 公屋靚仔

居屋咪再打飛機

每月薪水會交母親管理
每月薪水會交母親管理
每月薪水會交母親管理

朋友都交唔到啦咁 仲話拍拖

如果連大學學歷都冇 都好難溝通

儒家思想 禍人不淺

咁撚絕

買咩水呀

去公園水機飲咩得囉

唔比

去咩公園
兩個一齊去Disney part time
又有得玩

其實個女先係終極目標

sorry, 長毛真托派，用晒啲錢司法覆核又不善理財，真係窮撚嚟

650 呎4 個成人住都話見得下人

咪係
一見牛就濕曬

本身女仔係住私樓長大嘅話
真係會好難接受到公屋
除非間屋裝修得實用
唔係嗰啲又舊又爛嘅設計嘅話
乾乾淨淨 其實都ok嘅

Exactly

咪傻啦 百貨應百客啫 同埋睇你鍾意咩人

你要靚女，一定前者多

但你想奮鬥少幾年，一定係後者易過前者

唔會出軌
唯一好處

月入約1.6萬元
每月薪水會交母親管理

講真佢個囝多數會毒過世
斷子絕孫

Agger結婚唔係為咗降低生活質素

好事黎
Natural selection will do

為咗完成結婚呢個任務

物競天擇

絲打真係好有米
我燶閪

簡單一計，4個人平均都分唔到200呎生活空間，已經未減廚房廁所，仲慘過一個人住300呎納米單位

咁你認為四人要幾大？

認真，at least 800-900呎⋯

唔應該諗4個人要幾大，應該諗下自己需要幾多呎生活空間，有D人中意屈喺間幾十呎嘅房都冇問題

得750實呎仆街俾人笑添，好彩唔止一間

兇宅

女仔上進啲都搵多過16k

唔通比人笑你就唔住咩

香港水費有幾貴係以2年加左少少之前好似凍結左好多年

呢段係咪潮文黎
本身係住大屋,搵16萬,改到咁

真係唔係我吹水
為左睇下我身邊人既經歷係唔係個別例子
特登上去親子王國check
平時好日都唔上去睇
一睇就發現呢d極品老爺奶奶大有人在
基層家庭老一輩真係冇咩常識
佢地以前就係咁樣做家務，咁樣慳住生活
下一代生活咁方便，突然要go back to 1980咁
所以自然有拗撬
但係有錢又唔同，至少比起公屋家庭冇咁斤斤計較
生活自然少d拗撬
所以話呢，同所謂「筍盤」一齊，我真係自己一個更開心
起碼唔會降低生活質素

呢個真 佢哋會覺得有手有腳
點解用洗衣機
啲父母會覺得要個新抱做家務做到多個工人咁
先=賢淑
屌 2個人緊係冇所謂
一齊住變4個人
做到狗咁c9s 仲要返工呢
結婚姐係有2個家庭
佢哋都唔係同老爺奶奶住
憑乜要個仔結婚之後一齊住
正所謂 相見好 同住難
唔一齊住就冇咁多拗撬
得閒食飯飲茶咪算

女仔賣相都月入幾百k

如果我住公屋真係唔敢同人講
會話自己租緊樓，條友父母仲覺得係優點

最後搞到要回水

笑死又真係租緊樓
不過見有啲人一個月2萬租私樓
其實窮到褲穿窿

個人覺得屋企有樓=今晚有飯食
係基本需要黎，明明係要有多層比仔女先係要優越果Part
但勁多廢老會覺得香港有人係會想同人地老豆老母逼埋

男人可以做工程IT同finance既姐
其實女人高層越黎越多
連登仔不願承認越黎越多男人要靠女人

笑左

「將來一家住公屋，兒媳返工賺錢養家，不愁住」

on 鳩，我做女做咩要嫁俾你個仔然後搵錢養埋你呀？

貪你個仔夠廢？我無屋住咩

睇死呢d老豆老母應該係度鳩縮嗰隻廢老思維
叫個仔結婚當請個免費工人 夏天開下冷氣又話哂電哂錢開風扇就算 出去去下旅行又話哂錢不如比多d比兩老

學下班古箏少女咁，去M記打工咪可以租私人樓囉!

娶大陸妹可能有人制嘅
不過之後應該綠帽再離婚
趕走男主角全家，到時公屋都無埋

屌你哋老母，幾多手足被自殺都係你口中嘅公屋仔。

呢幾種職業都有一個共通點～

公屋仔本身就係爛頭卒

醒吓啦，窮撚先要革命

我哋中產有車有路大把投資，根本唔在意個制度有幾爛

就算世界末日，我哋都係最遲先死，憑咩說服我降格陪你哋癲？

哇好叻呀！愚蠢到極致。

叻又好蠢又好，依個係我哋嘅玩法，我哋嘅生存法則
唔好妄想我哋可以幫到你哋乜嘢，我哋只會企係贏家果面

你班所謂抗爭者抗咁耐抗咗啲乜？ 一隻狗都殺唔死，
如果我哋買重你哋，我哋咪輸到仆街？

你哋可能太窮，眼光太窄，其實社會腐敗先係我哋可以永遠騎住你哋嘅前題 我點會解要陪你哋革命，我會得到乜嘢？ 我本身都已經擁有好多啦

1949年都有人返大陸建設祖國，無要求你有幾大格局。因為中國基因基本都係賤民基因，太長遠唔會諗，拉一派打一派，希望你永遠是贏家啦。
騎係窮人上？愚蠢的人唔知黃雀在後仲以為好醒。

你好似都揸唔到個重心
我哋未必要覺得自己好叻，亦都唔會覺得自己千秋萬代，一啲危機都冇，只係：
1. 陪你哋癲埋一份只會死快啲
2. 個社會永遠腐敗可以令我哋玩長啲

或者換個講法，直接啲
除咗特衰同BNO外，我仲有兩個發達國家嘅護照，
家族係全球嘅不動產投資，單係住宅單位就有300個
自住千呎單位，從來都係自己揸車出入

你覺得世界大亂果陣，你哋班公屋窮撚死快啲定我死快啲？

不過呢，其實我真係唔介意邊個揸莊，你哋同中共邊個打贏都唔關我哋事，你哋贏我都樂觀其成，問題係我哋有少少錢嘅一定唔會買你哋果面，因為玩咗咁多個月一個共官同警察都傷害唔撚到，你哋本質就係一班烏合之眾嘅廢物，投資係你哋身上唔會收得返

哇，中產全球300個千呎單位。真叻仔。
腐敗可以令你長玩已經睇得出智商。

地產佬見市況淡靜又出鱔稿

除非嗰男仔係層居屋嘅唯一繼承人+已補地價 咁可以同私樓相比

望唔緊要 但係嫌人住公屋真係睇唔透

笑而不語

生多兩個咬老綜
一個月唔駛都兩皮嘢
仲唔係人生贏家

有無諗過好多女仔唔係公屋出身

40皮

哦死你喇講真話